中國最賺錢的脫貧之道：情婦

支那女人個個都是雞

有個朋友名校高材生又外國讀書，
香港做專業人士月入六七萬，
平時鍾意包支那大波妹

唔小心篤大其中一個支那妹個肚就結婚。
條支那妹農村出身，字都唔多識，畢嬲做開雞，
真係正正式式叫脫貧

這個朋友on9,自己一是用套,一是結紮